[閪波要睇連加特] 白禮頓 vs 曼聯

Kick Off: 5/5 3：00am

個時間閪撚到

希望樓豬永世戴綠帽

黑心到你

講得好！

West time

唔睇啦痴線

u fake man

I watch

真獌睇西波！

福仔正前

左馬右山中馬達

收到風 今晚踢風流波 0-0ft
大家早d瞓

又贏

贏硬的波唔睇了

渣古
山馬達連

渣古傷呀屌

係醫院無得睇

西波不睇也罷
專心治療啦

悶到爆

早d訓啦

狗公

出左陣容未

冇山齊士

唔係無大礙已經好番?
好番就要用到盡啦

daddy宜家鍾意打433

羊隊

好似普巴打呢個陣發揮得好啲

有爆炸應該掂

cs ddg 金手套 ok?

雪拜利新聞唔會係真掛

樓豬燈到連14打sub

電話彈個lineup提示先知今晚打，又係西時間

原來今晚踢

又冇梳

5/5 3am

暫時睇今日轉陣打高佬陣有d心思
因為之前阿記就係俾白禮頓高空轟炸屈死

Shaw byebye

本身唔知
點知見line send個出場陣容出黎先再望清楚個時間

sleeo bye

收起馬迪

拉馬達落嚟

羊馬福

出梳唔得咩

三杉陣
shaw

聯賽冇野好爭就出多d 麥湯仔啦
踢撚死呀叔咩

屎波同落河咪撚自爆整走ddg cs

有大米

有冇link?
最好ripple有

好能眼訓...

羊加爆，急不及待想玩玩了

求link

acestream://87eb485051ccdc5f8c9fb71d3c4959fa146d4a4e [1080p] [SKY SPORTS] [EN]
acestream://ea08e521959d4dbf19b90791070ba227b0b4c1a0 [1080p] [SKY SPORTS] [EN]
acestream://60d616252c88d9af7e7a8555e14acc15d4a980db [720p] [BEIN Sports 11] [EN]
acestream://8c8d0252d8219378b29ba19e0a2cebc1594fba99 [720p] [NBCSN] [EN]
acestream://c45091b637e08f2e2cd0aa00475ef1ffe5412d5f [720p] [BEIN Sports 2] [AR]
acestream://8b07a03748c689133caafe4ddfde2d2706973858 [SD] [Sky Sports] [EN]

山神傷左?
後備都無

何輝

真曼簽到

yes

Reddit啲link好正

邊個叫拜ya

今場會入遠射

冇LKK

希望馬仔踢好啲

梳

now搵佢黎講世界盃

=.=

爆炸

off

爆炸搶波入

offside

迷爆了

屎波

屎波真弱智

屎

後防鐵膽

羊又失位

失位王 - 羊

口_口

羊

只求cleansheet
ddg deserve a golden glove

馬達加大米係咪即係右邊會冇攻勢

羊上咗翼位
隻左翼去撚咗邊

rojo有生之年重有無機會打左閘

右邊

清 上次你話羊打翼果季勁過山狗
你仲未答邊季wor
同埋除左維拉時期有邊季唔係打翼

閘對翼
單對單都失位
師兄新睇波 ?

今場一定無cs

屌 馬廸好妹

mata廢到...

大米真係幾靚仔

大米

又起到腳

果然係深夜閪波

叫馬達打右翼真係玩9佢

唔覺得佢踢中間會好啲

何輝次次見到普巴都串鳩佢

回左塘

根本一直唔知佢最佳位置係乜

比人㩒住黎攻
rojo交失左幾多球？

影鋒

又黎

冇最佳位置

西到

摩連奴：Boys，我地要幫班後衛爭世界盃名單，幫ddg爭金手套

大家踢西波俾佢地發揮下

頭先橫傳果球真人嚇一嚇
好在人地無標上去

Rojo鳩到

傷咗咁耐 係咁上下啦

冇出lin啲波西到

今場個個都簡單波比失-.-

上場lin隱形咁滯

rojo

對面右翼幾靈活

睇左20分鐘西波...

馬仔真係唔會回防

中前場無默契可言...

踢撚緊乜呀。。

30分鐘無波入就訓教算

當正自己雙箭頭咁打

哇

又係ddg

馬仔終於諗通咗要搏賣

成條右路零攻力 大米 爆炸 馬達

玩鳩ddg對金手套

DDG

神之手

左路都唔見得有攻力

ddg

又係靠ddg

自己clean sheet 自己救

中路都係差唔撚多

唔使分左右啦,成隊都鳩,除左ddg

中場線都唔係好過到

嚇撚死人咩

ddg應該練埋罰球

全隊都唔想DDG拎金手套

ddg你太年輕了
90分鐘屎波就會自爆

痴撚線點救一弓

到

射得好靚 點知DDG仲癲

成隊好撚憎ddg
全隊9黎 我就睇下你守到幾多球

望鄰居後防派膠等艾達臣失多場clean sheet好過

弱旅出龍門

我地嘅冬甩慘啲定阿狗嘅山神慘啲

成隊都鳩鳩地
得ddg一個

馬仔

馬仔廢撚到

咁撚鳩既班垃圾

馬真係完全唔走位
攻緊都企定定

d攻力同皇馬對拜仁level爭好遠

紅衫白禮頓

有光環

馬仔有得出又踢到咁

成隊波係咪唔識交波比自己人...

福仲識唔識打中鋒

我頂住先 你快啲走

中場組織同後上對比上面兩隊差太遠
皇馬拜仁兩邊都拉得闊，又出到波

馬想做下一個梳

即刻比腳窩利你睇

福仔下窩利啲力

睇嚟要靠連加特出嚟走下位先有D野睇

前面得mata 識走位, 但無人傳比佢

唔會掛

清晒大米shaw呢d垃圾
一炮買4隻閘啦屌

傳畀佢都冇用，即時迫甩

依場係踼得差

福

mata已經走上走落

福。。。。。。

搞乜呀大佬,

福仔係咪ON9

廢到

福我屌你咩

成班踢馬風流波

仲有屎波

垃圾福

福又短路

屌 福

屌福第1下唔出波

傳俾馬咪係，唉屌

屌你老母華舒福

福仔我真係立即屌你老母

毒撚到pk
躝得88

痴撚線

拉SHIT

福做乜鳩

福馬都唔知做乜
咁都唔傳

屌你老母閪福

開始獨食？？？

屌你老母福

福頭係咪好想馬仔走

坐穩左邊

我係馬仔真係屌柒福

今季最火滾都應該係呢球

今場我地嗰陣式係咩 好似飲茶等位咁 三三兩兩求其揾位企下

福馬兩個季中雪完出番黎有無邊場係好過

馬仔被逼害...

政治波 好明顯

福仔好波

懷念LKK 出波

傳咪入囉垃圾福

又妹

呢個位都要獨食

馬福都on99咁
打完丁就咪撚踢啦

福呢d獨食狗

屌福咁都唔交？？？？

普巴又on9

福on99

條友咁撚樣都唔傳

普巴帶去人堆,做乜鳩

英撚早成名既真係得朗隊靠得出
比人咪春袋都無野

除咗馬達妹ddg真係成隊都負分

傳俾馬啦 做乜撚呀

世界級on9

普巴又做乜人

Ddg

話口未完 妹都膠埋

開始明摩佬點解死都要出山狗LKK

我屌你老母牙

福越想證明自己就越獨食, 但無次做到野
叫人點敢畀你出場

守死球真係嚇死

成隊都冇撚腦

嚇左幾年

踢撚完風流波未

馬達普巴咪又係閪
得馬迪ddg正常

Ddg咁多神救又拎player of the year咪因為您班on9踢得西囉屌

半場即換福

碧咸? OWEN?

ddg 仲咁忍得佢前面果10個肯留隊

真係還神

馬迪都有派膠

球角球守到咁撚樣

捱夜睇西波

何輝講親LIVE都屌普巴

頭先先話法國隊可以唔出佢

25狗

cls

乜都假 贏唔到都唔好失波

Ddg 半場入去屌撚柒班撚樣啦

福仔咁快識逼害

西到-

Rojo差啲又做戰犯

鳩波我寧願睇馬福 起碼gur啲

迷盧山又贏

如果而家換走ddg計唔計cs

成班半場番入更衣室比人屌屎眼啦

叫爆炸打中鋒,踢燒味算啦

係得呢招

爆炸好似暫時都仲算正路

痴線

LKK有咩分別 一樣廢

福真係痴撚線，咁都唔交

換完都失照當冇cs

屌馬迪都好撚差

傳說中既普巴馬仔有默契呢

山狗傳波意識走位真係好另外2位好多

nigga 無撚腦

福仔根本係驚馬仔入波佢會無得上位

啲傳波西撚到 衰過中下遊

佢起碼唔會亂野當自己球王

普巴真係咪撚學人派牌啦

叫rashford 打右 mata 中間
好撚過依家成班好似打友誼賽咁

迷馬去哂邊

隊波冇左連就唔識踢

馬仔一拎波就係到妹⋯

世界杯我仲想睇馬仔架

呢30分鐘究竟睇左D乜野, DDG表演賽

條友唔出佢就屌
出佢又hea
點撚樣呀

福做乜撚

事實

D心態仆街到咁

會唔會好心出多左佢地反而搞到佢地世界盃無得踢

點解深夜通常都閪波

34分鐘唔知自己睇緊乜

福又好好咩 斷撚晒

屌

大佬呀
3點幾先踢好辛苦架

有冇人知我睇緊d咩...

DDG救撚左幾多球

全隊都閪

深夜閪波

福就係咪都應該入硬
馬仔踢到咁就同唔出無分別
希望一陣BIN到我C

除左馬迪全部都唔知做乜

好撚眼訓呀正西波

爆炸d波都好閪下

明明佢地係夜晚應該好精神

player of year 表演賽

對面勁幾多 垃圾獌

好撚野
個個都唔撚識交波
摩狗

成隊對眼生咗喺邊
前面明明有人睇住都仲傳落去

DDG又救左自己一次

換撚走華舒福啦 屌佢老尾

成隊係到搞笑 補個主勝先

又係DDG表演show

NBA陣好撚悶

前場走位唔積極
中場又格硬交上去
結果啲波就係撚咁斷

當你隊波連普通傳波都做唔到我真係唔知有咩可以講

馬迪好撚差下喎ching

無左LKK拍手鼓勵成班唔識踢

好撚hea....

屎波點解可以咁多笑料

辛苦晒ddg忍左呢班垃圾咁多季

場波香港踢緊...應該係

有幾hea
比完波走位都冇人比番佢
又冇乜支援

連Matic 都放棄

馬迪傳失咗好多波

馬迪都派咗幾次膠啦已經

咪係

福擺明係唔交俾佢
唔止果下

得佢交到波咋

面對面都交唔到仲望唔望佢地有走位配合好

DDG頂唔頂得住

留力踢世界盃

仲話俾機會呢班友爭世界杯入選名單

西波 好眼訓

戰犯list: all but ddg

係咪有共識要俾dgg表演

陷害馬仔

馬達

完全無默契

冇人知道自己做緊咩
連Ddg 都唔撚知發生咩事

截左好多波
全隊最正常
但都比平時閪

隊波無正宗派牌真係好唔掂

普巴有波就上腳，爆炸有波唔識傳
馬廸就又上腳又唔識傳

慣咗有個大舊衰渣古喺前面

究竟睇緊乜撚野

去到前面求鳩其一腳就算

哥狗教到jesus sterling 幾醒

魔狗教到馬仔福仔on99 咁

比邊個

平時有正宗派牌架咩

全隊逼害馬

之前褔果球,如果中間係伊巴...
你估佢會唔會唔傳

還我敢sir

40分鐘都唔知做過咩黎

冇走位畀派路你都唔掂啦

佢每一吓都揀去迎波

呢隊波除左9斬無野識

普巴妙傳

普巴妹完又亂傳

咪撚玩
肯定場場都睇到訓著

換hehe出黎啦..
應該幫到手

咪好似而家咁囉

d人走埋一堆

都唔關傳唔傳事
你係想射咪一早射左佢
係到思考人生真係唔知做乜鳩

一線牆城陣 啲企位一啲立體感都無

無，但今日更加嚴重
如果買中場，唔買派牌真係晒氣

扭到無位

你老味 唔係走埋去個波到就叫走位架

痴線馬達hold住個波個個走晒埋去做乜鬼

不如搵羊殺落去底線傳中啦

主攻出爆唔打燒味真係玩鳩全隊

唉踢乜撚

carrick scholes 咪正宗lo

今年拎到第二都係打球星用錢ja ma

魔狗識鬼攻咩

其他人全部上腳咪又係拖慢曬

人地modric控住波調節奏幾撚勁
比人夾住都傳到靚波
從來唔擔心佢甩波

可以入選全季最西

忍哂d人埋去

摩狗啲所謂戰術係咁上下啦

全隊去報返個基礎傳球訓練班先啦

換馬迪又唔夠防守
爆炸其實有用 不過冇機會比佢入禁區
可以考慮換普巴

咁暑假唔該買多十粒星

事實證明，費蘭尼係唔識打433嘅中場，好廢，好似多餘咁

正選出佢根本弱智

馬仔呢下有份返後,比摩佬屌黎?

其實唔係傳波問題
係默契同走位
係每個人都預錯晒隊友走位

今季連簡單overlap都做唔到
成班平時係咪剩係比魔狗練回防ja

踢緊乜鳩

博佢簽約

而家擺哂三支竹出黎
不如換福出黎叫爆炸上去玩燒味啦

比利時4231拍韋素踢到曉飛

細緊咁惡

成班大帝無人肯屌
都係差個有領導能力既隊長

派牌唔一定要上腳架，總之交到波、視野好就夠
E家普巴根本唔係做緊派牌，不停上腳大步推

真心，佢永遠係plan b，上次對西維爾已經係咁

魔狗練波方法

1. 回防
2. 搵2-3個快既反擊, 人地死守就無計
3. 諗下點mark 沙拉夏殺特

呢場證明daddy死攬lkk山狗係啱 大家無得再嘈

其實出佢要crossing 先得架

今場又唔拉邊又唔overlap, 撚有波斬比佢咩

你望下佢拎波班隊友做緊乜先啦
一係行行企企, 一係走埋去佢度, 點傳

源頭都係摩狗教波廢

普巴今日啲比波垃圾到

點派牌，都冇人肯走，普巴一路上脚帶住個波一個搵人俾，但根本冇人肯走
普巴唔係嗰啲亂鳩咁上腳嘅人，有人走到位佢實肯俾

普巴咩事呀

浪費左寶貴既45分鐘去睇上半場

1.個個企定定係到圍住ddg黎射波

半場實換pogba

普巴又妙傳

隊波無個大佬屌撚住班仆街大帝踢呢d波真係唔得

比利時左世三右kdb
側擊咁強佢緊係發揮到

踢緊乜野

其實都要睇情況
而家中場拎到波就俾人緊迫，未拎穩波已經又要得位又要避腳
仲點諗你果種派牌

普巴

換廢蘭尼啦

其實普巴好有心，好想去進攻，但成隊都鳩鳩下，佢可以做嘅野唔多

做咩事呀

普巴咩料呀

成隊換哂啦

人地弱隊, 企死係度
你魔狗就唔識攻

kdb 個稗種就fit

摩佬都黑人問號問號

Cls 做乜9普巴

有咩後備揀

明既，普巴朋友隊 最唔穩定既地方就係 無走位

可能出番lin會有唔同

kdb 咪又係比魔狗放走

笑撚死

有心有鬼用咩 佢個狀態咁差 半場換啦屌

麥湯

唔踢燒味既爆衰撚過麥湯

一腳回囉

mctom > 廢爆
lin > 福
hehe > 普巴

黑人問號

麥湯出黎防守
對進攻幫助唔大

等睇摩佬換埋lin ,hehe,mctom然後又全隊塞係中間

由上年已經覺得搵普巴做核心已經唔掂

佢lead唔到隊波

半場換兩個
首選福仔馬達，再唔係馬仔爆炸

mctom 啲比波起碼合理

換爆炸走 推普巴上去

你叫麥湯出黎衝下都好

佢問下自己點解先啦

個個都唔撚想踢咁

我feel 到我下半場又會大巴大巴打落你地度

唔洗換
出到黎都會變左第2隊

希望keep住福

而家冇咩？
向後好多一腳回㗎喎

果球唔傅已經想屌死佢

摩佬知爆炸頭係最佳plan b所以正選出佢博佢續約

但以佢今場同對西維爾正選表現都有眼睇 曼聯好難開份肥約你簽啵

唔係佢一個係踢得差
係成隊 無人追波 成班大帝等放假
寧願出哂青年軍

曼聯重注左半和呀！

又唔射又唔傳

92足球復活

同意，冇人走，得佢一個做到幾多野

daddy好波

planB唔等於唔值錢架喎
大把planB球員家陣係唔平既

唔傳已經on9 仲要唔射.....

咁麥湯作用應該好過爆炸既
爆炸呢半場好似無做過野咁

失望
咁都有一下

too risky

成隊基本上係怕傷 踢唔到世界杯

然後福嗰下就發撚咗顛

無人斬比佢

其實大家都慣啦，踢到同當年92一撚樣

驚發生哥斯尼事件

福同馬 一個就唔識傳波 一個就唔識走位

出山啦
唔使煩呢樣

大米 盲 山

其實都係好合理 又無嘢爭 係咪都有歐聯
如果唔係瞓唔著 本身都唔諗住睇
而家當笑片睇下

射撚左佢都冇咁嬲
最多當你獨食
你而家唔射唔傳直頭係同人講你個腦有問題一樣

屌睇到嬲

今場摩佬似想攞一分算
聯賽第二
DDG金手套

應該係daddy 記者會講完 得登放呢班世界杯邊緣人出黎自圓其說

問題係都斬唔到

岩岩去睇下曼facebook 個個留言都係話緊滑鼠福

屌..我都係睇到呢條線
咁撚大條路都唔傳落去

出番lkk 山神 ok?

咁嘅防守金乜撚手套
成班逼害ddg

有打過fifa既邊個唔識咁傳

Lkk 傷左

又諗起之前有球波又係思考人生

上場踢得差又話歡送yaya hea踢
今場連波都傳唔到又話摩佬係想落一分就算

有腦嘅邊個唔識咁傳

嗰場左路反擊

拎1分寧願出u21睇下版

屌仲要佢係拎波前有望
一定知馬仔係果個位
如果俾著果個係普巴
我諗佢應該交左

諗起當年J仔
一腳射左上天

又讀心

果球又係失分賽後俾人插到七彩
福今季已創造兩球經典

呢場西 定西維爾個場西？

季初未傷個時爆炸踢中中ok

依家又開始唔識踢

一樣咁鳩 唔好爭

結論 爆炸正選都是西波

開頭以為佢會去角球旗度玩下
點知帶番出黎唔夠兩秒比人拎番個波打反擊

我認錯啦
應該普巴佢都未必傳
最後都係咁既結果囉

較剪腳 紅得啦

最後俾人絕殺拎一分

呢個我同意

福真係好有nani feel
唔係牙sir都教唔掂

朗隊佢應該唔敢唔傳

福仔你生性啦

no look shoot

得v92教得掂

馬仔放棄左 玩自閉

費sir tune人有一手
費查都俾佢tune得掂

廢馬散步足球？

好想睇迪馬花膠比費sir tune

費sir話我玩下馬唔好 仲教呢班濕鳩擺黎辛苦

迪馬心不在曼啦
由始至終想過PSG

阿sir教應該唔會買迪馬
花膠簽番黎就可能會

人地一個洛克人屌打我地

阿根廷球員

廢蛇好少郁前鋒
多數用班中場去就

租28萬週薪一定唔會簽

屌以為護到空門

cs無了

no cs

又失左波
迪基亞

瞓得

Ddg無clean sheet應該走了

又一場閪波

大米安躝啦屌

話撚咗

笑左 對白禮頓都要豬

黑哨

唔係豬咁簡單
都唔知做緊乜

On9
比我係DDG 馬斯亞就走啦

輸自己

大米截番個波落人隻腳度完全反應唔到
慢到

輸撚埋仲好。
垃圾波

半場摩佬冇鬧醒班球員？

唉屌
跪求曼城要失波

Ddg無埋呢場仲lead艾達臣幾場？

d人話佢靚仔要出架

就算要賣都要俾人睇下版嘅

摩狗：你班撚樣再係咁西我就走！

shaw仲可以出下
大米真係

每個禮拜報紙都話
呢場cs ddg 就拎金手套啦
呢單野究竟要講幾耐

大米爆福馬

成日問點解唔出馬仔福仔
知點解啦 廢撚到

唔知佢做乜鳩

過得好靚

比洛克人撚到

兩閘輪住爆

又送分比人護級

兩閘真係垃圾

成班雪糕筒

換人啦屌您老母

一場
今個星期艾達臣唔失就追平

睇完仲邊買得落手 冇攻擊力冇出波冇防守冇速度...

換走爆/ 福

馬果球要12碼啦

十二碼走甩左？

12碼

屌哂班後防老母

我點解要捱夜睇閪波

垃圾，迪基亞個clean sheet都冇埋

諗起果時皇馬比人笑後防係4個雪糕筒
而家我地有10個

唔係lead兩場咩

好似反勝果場咁搵廢lin打閘la

換人未

咁打車仔應該會輸10球

咁易比人過既

個個企定定
人地望住你黎扭

rojo 搞乜, 今日又傳失又亂

人地反擊是但打幾腳就到我地禁區

daddy全年為左mark死夏殺特, 應該唔會太差

之前唔係話ddg lead兩場cs咩

對面個右閘咩人黎

咁耐冇踢

好耐都冇出過佢
一出就搞成咁

psg

同對西維爾果場差唔多

根本攻防都廢
教左d咩出黎

對面彈得仲靚過我地

左邊搞咩

重諗住聽日出去印波衫印福 睇完呢場。。。

對面11號成個美斯咁過人
快買

夜曼聯不設防 無限中出

福雙馬今日表現過白禮頓都冇正選打

如果要全季穩定只可以印龍門

洛克人如果今場10 分
福馬加埋連-10 分都冇

如果睇表現就由季初開始都唔會印佢印馬啦

新英超羅賓漢

閘位真空
妹妹上腳
福仔上腦
平時屌開嘅嘢都齊哂
呢場好睇啊

mata

輸波又破紀錄

ddg lead緊兩場cs都搞到畀人cup到既話
條後防唔該死撚咗佢

印左2件福啦今季

Gross好撚醒

爆炸唔識傳波

馬成場做左乜黎

跪求聽晚曼城失波 咁就點都有得拎

lin shaw

老豆出大米rojo擺到明唔比你啦

lin都可以

有愛就唔差在印埋佢啦

Shaw Lin

吓 換梳

大米真係慘

Glen Murray 好落力

Ddg應該心灰意冷
又諗起之前細緊累撚到ddg無clean sheet

射乜9

今季印卡膠算啦

爆炸屌鬼

收起爆炸等決賽先出

大米躝啦屌你老母
廢撚左3年

有拜利唔出
一陣決賽先出又無態就仆街

羊終於有得踢rb

廢撚咗3年？
舊年你坐撚咗成季？

續唔續約隨時真係睇拎唔拎到個金手套

未見過咁廢嘅閘

爆炸正選=無plan b

換得好 垃圾爆炸

真心唔明點解冇HEHE

我淆佢決賽都無得踢

何輝串廢lin

爆炸幾乎係全隊出錯最少嗰個

又開始無爆炸先鳩斬

雪左好多場
好難一出黎即有態
比賽節奏都無咁快搵得番

何輝應該好耐無咁過lin

慘乜撚
今場已經踢得西
仲要而家要攻佢係零作用

Btw 換馬達 留爆炸打燒味仲好 屌

妹妹拖夠未
撚完個波就怨下隊友屌下球證

拎大米去換辛度啦

完全冇組織，踢得仲衰過啲中游

之次向前都傳失 咁都出錯最少 幾球中場面對面傳比人比人打反擊 輸個球冇撚mark 過人

決賽 90% 細緊 Jones

呢班閪波想屌好耐
成日開波懶懶閒好似lead住2-3球黎踢咁
一失波你就會睇到D傳波速度行軍速度全部上升

可唔可以細緊拜利

有預感lin會幫曼拎到一分
In lin we trust

發覺啲人淨係會係個波附近先會走位 遠果啲真係企係道唔郁

Jones bjai

可唔可以jones bailly

失嗰球明顯應該係妹負責mark嘅

次撚次都係咁

燈

佢比人雪左成季, 唔慘咩

明明上季歐霸冠軍佢打左閘好撚勁

終於有得出番

普巴朋友隊 原來核心係 lin

點換

Hehe仲好

lin防守都有貨交

黎緊兩場出青年軍+卡神冇咁嬲

Lin

Mctom啲入球能力唔差
好似青年軍打前

個個都瘋狂上腳

好明顯三個中場都冇望過後面啦

換走馬達啦

唔慘 能力上係咁多就係咁多

Lin番到黎防

打攻中
但果陣矮撚

普巴又推甩-,-

成班識波帝鍾意踢進攻足球
就算大米打得幾撚穩都係垃圾

Hehe留力踢決賽架喇
又要mark死世三

mctom 馬迪太似

條友喺禁區頂衝上去
妹正正喺佢隔離

至少佢值得輪換, 起碼有3成上陣機會
今季1成正選都無

你望撚埋馬迪爆炸做緊乜先啦

wa 換rojo

屌塞爆中場

打單中堅=.=?

一個small 打哂

踢單中堅

竟然換走Rojo

想大米有咩表現
今季踢左都唔知有無3場正選

正，真。青訓普巴朋友隊！！

正常狀態嘅大米絕對係合格有餘嘅後備閘

改打中堅啊

馬good try

換邊個都冇分別啦
反正都係比個波福馬普自己撚

其實屎波D攬人防守點解永遠都唔會俾人吹foul

戲子佬

呢下爽 75分就角球旗

應該馬廸踢清道夫

好尷尬

大半隊未來隊

啲戲假到

輸埋呢場即係作客3隊升班馬輸晒

射乜春呀

屌扮死

剷得好靚

妹咁撚樣都射

隻洛克人20m買番黎打右翼啦26歲咋

我覺得下季收返文沙佢真係可以賣 反正華西都打哂 羊都打得

普馬

仲要識叫果下勁

夾硬碌返入黎

借頭借路碌返入場

屌你老母普巴垃撚圾

出下後生好過啦

對住啲下遊隊都拎唔到分下季都唔知點算

何輝今季見親普巴都屌

咁我曼前途

岩 實在太慢

shaw傷

馬斯亞有走位佢洗射？

邊條傻閪唔撚訓 咁撚得閒入黎㩒負皮

係都賣盲shaw先啦
大家都有態嘅話大米肯定好過佢兩個

無左渣古對弱咪變番之前咁
好正常

下季還下季la

今季羊華都唔掂, 點解唔可以輪換下大米同shaw, 當比兩老休息都好

馬仔個毒撚樣真係好無信心

盲直頭變左失蹤人口

好過shaw?今季shaw 邊場踢得差

可唔可以拉開少少踢呀大佬

Wa 馬毒到

之前輸比弱隊無lkk咩

馬咁都射 屌

文沙仲好喇

睇左80分鐘學界

我都唔記得左呢個人

屌你上半場肯俾馬仔就唔係宜家咁撚樣啦

唔係你嗰球，呢場應該贏撚左

更加差

馬迪拉後打中堅令我諗起當年哥狗拜仁用沙比打中堅

如果大米,祖記係要就無謂阻人啦

Shaw係踢得好就唔會場場都羊啦
摩佬睇防守咁重
前場點鳩出後面都唔會亂嚟

唔係爆炸 一開波個罰球入左

shaw邊場得唔好？

摩佬話要打哂你班曼迷咀巴

成班後備難得有正選都毫無鬥心
可以繼續做後備

shaw 全盛應該追到

過到去出場機會多嘅話快啲走
唔好喺到比摩佬嘥時間

唔覺得羊防守意識好
感覺上係daddy唔鐘意用shaw夾硬要羊keep住打

打我嘴巴唔緊要
ddg冇左cs先緊要

是但落底傳下中啦屌

Shaw慢到

咁都拎唔到

why?
金手套獎應該都穩?

典型呢個po comment 咁多負皮

反曼連呢場都睇

我都係
場都冇得出連屌佢都費事屌

射你老母咩力架

4點就5點都唔訓寧願反曼

射空氣今季佳作

曼聯俾幾多獎ddg都無用
最緊要係個clean sheet

反曼最緊張曼聯

其實推順射得過
射得差個下仆街呢

收到風豬波所以上哂水準備

lin救世未

唔好再話大米後備閘料要留 就係佢累ddg 冇cs

穏條撚毛
自己逐場數啦
後日艾達臣唔失波就追平啦

普巴成日射極少入

等睇賽後摩佬開名屌人

補時絕殺

你捉個完全冇態嘅出嚟做戰犯

反cup到我切

睇comment仲好啦
反正都係啲攻勢都係三閘線前少少諗住放個直線點知交失
又或者扭幾扭之後遠射

除左遠射，一個入肉攻勢都無，無組織無滲透，無拉扯，無跑動
摩狗世界級

未追平 暫時領先緊兩場
但畀ederson cs晒
ddg淨底兩場失晒就仆街

又輸西布朗又輸白禮頓真係屌出黎 如果爭緊第一

馬傳咩

出比馬達頂

最抵屌嘅踢足90分鐘
叫佢屌自己先

落河

和都難啦 反cup...

追和都偷笑

Lead緊兩場嘛

仲有冇防守

Mctom 有冇掂過波
呢隊波個個都返後拎波自己用

馬達真係食之無味 棄之可惜

摩二季

馬仔斬比馬達頂

有冇人教下細緊條撚樣點樣同人爭頂
成撚日都係㩒人搞到foul

一樣嘅話都會有

真心好討厭摩狗，呢場靴仔正選一定好打好多

唔係你個球 呢場和左了

話lead兩場嗰啲可唔可以自己逐場去數

所以要跪求聽日曼城失波就點都有

怪摩狗之餘班球員都唔係好得去邊
上半埸波都唔識傳
面對面傳失
單刀又唔傳

由一開始就唔中意佢，呢場慢到

你仲好意思講

Sopcast窒下窒下咁

其實佢地唔係唔識打overlap 但閘位上左啲翼位永遠都唔肯比要cut in

你自己逐場數？

呢場輸一球算好彩了

訓算啦 唔洗睇

出啦仲扭

廢馬真係唔撚追波架喎

Ddg 17
艾達臣 16
話lead兩場嗰啲死咗去邊

畀mane爆頭個場好似唔計
踢唔夠分鐘

比馬達打攻中算啦

只會比華西撚羊另外兩隻太廢唔會比

福上半場唔傳俾馬射 真係bin 你老母c

唔數了

數撚埋俾你啦
含撚on9契弟屌你老母臭閪

咩踢法黎

-.-

你走啦柒到

有咩好數

自己輸緊教可以角球旗

班後備真係連士氣都冇埋

快d send email叫官方逐場數

一個二個企哂中間無拉邊overlap jm9

此post已完

我愛勞卡古

條友唔見左了

垃圾

翼唔追波要屌就證明摩佬既philosophy已經深入大家個腦海
起碼我費sir時代 耶子v92時代都未見過有人會屌2翼唔返去防守

咪又係燒味 換走爆炸做乜鳩

啲弱智仔真係痴撚線
仲大聲夾惡

佢應該係睇球隊cs
印象中ederson好似有排冇正選

要幫人護級鳥

佢應該係on9仔

文尼爆ederson頭個場唔計cs

個老細要求你點打就點打㗎啦

白狗設級成功

海鮮曼

DDg如果再一次最後一場無左金手套會點

華狗福落翻預備組啦，搵翻個腦先上翻一隊啦

打雙防中要對翼瘋狂回防真係太過保守
雖然防守都係閪

老細叫你食屎都食

成班球員奴性好重

對面球迷入埋場慶祝個場面好熱血

果然賽前J紀錄就肯撚定會柒

大家要既福馬仲廢過盧山

深夜永遠都西

Rashford 今場非常廢
同土瓜灣夜晚啲mk仔差唔多水準

唔跟教練指示要求既球員都有人撐

打雙防中冇邊路進攻又唔踢小組 踢緊乜撚野呀

終於訓得